兄弟爬山係咪亂打人都無所謂？

我想問下片中司機做左d咩？
如果佢撞人，可唔可以制服佢？
打人打車會唔會over左？

你都喺到問個司機之前做咗啲乜啦戇鳩
Po上嚟話人亂打人之前睇返佢之前做咗啲乜先啦
分化撚
完整片or老母呀？

係

p

揾唔到完整片，睇唔到有傷者

所以上黎問，有人有就唔該share

屌講多一句 個司機揸車勁快咁衝入啲Roadblock到呀 差啲衝到我地既手足呀
柒頭

有完整片段既話唔該share

又一個 P牌風向 post
咁多車唔打 , 淨係打佢 , 無原因 ?
都成 2 個月啦 , 仲未明班兄弟點解會出手 ?

條友開車沖入去wo 唔打得？

cut頭cut尾再分化

起起樓主底就知咩事

呢條肥閪一野衝入黎想撞人，我屌你老母P牌仔

咪撚又玩分化啦屌你老母
差少少就撞撚死人喇
差少少撞到點撚樣有傷者呀
你個腦仲搞緊不合作運動?
你都識話搵唔到完整片啦
屌你又標簽左亂打人
雙重標準?

已有片同相影到警犬扮示威者，深圳有一批人扮示威者。

我唔知有無鬼混入去，大家自己睇路。

如果有理由就支持同可以私刑既話我無野講。

各位，如果前線再係咁濫用武力，同黑警冇乜分別？
加上對家唔係黑警唔係白衣人，武力只應點到即止。
求求大家跳出框框諗吓。

個人分析件事，如果真係咁激撞埋人度，仲唔俾前線五花大綁？ 以目前情緒形勢，點會一開始有人上前叫大家冷靜，仲要有兩三個行過去搭膊頭安撫佢？係咪只係想衝road block呢？

屌你老母

唔係亂打 係佢撞rb先 親眼目睹

話明高速揸過黎 冇片都好正常
唔通我地預知佢沖過黎set 曬cam咩

都係唔想大家比位人入，而家得呢段片到處傳

同埋好多時大家叫人唔好影，我明大家怕起底唔比人影，但出事或者被狗拉個時又無片證清白，真係會出事

希望會有完整片段

老實講唔贊成私刑

有無原片，要打民意戰

係有小小過火哈

屌 打多咗個哈字 自膠

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

受害人咁撚慘應該一早公開段車cam還自己一個公道啦
等睇片